（老癈死全家）剛剛係林村比兩個老癈呃錢

是咁的，剛剛同個朋友去完林村
門口就有2個老癈塞左疊野比我個朋友
之後就係咁講叫我地跟佢過去
我都知係呃水架啦 不過見佢寫住$60一套咁就諗住算啦
之後最離譜既係寫完野之後 佢竟然叫我地掉上樹
仲係咁強調佢地呢棵係真既
最後佢收錢 竟然要成3百幾蚊
話掛上去又要幾錢點點點
同話佢塞過黎果疊野入面係唔只一套

好啦 到最後 雖然咁多位智商超過一千既巴打一定唔會好似我地咁蠢比人呃 但上黎都係想提醒一下大家唔送錢比老癈洗

Btw我就唔怕得罪人既 老癈死全家 林村縱容老癈一樣死全村
冇錯係死全村呀

你係唔怕得罪人既就當場搞大件事佢啦,洗乜上黎鳩up呀

我果3舊水事小 我係要佢以後無錢賺

笑撚左

日撚日都有你呢啲on9仔，好難冇錢賺

邊個留負皮唔出聲

唔好得罪樓主呀,有仇必報
btw,想問你用咩方法令佢以後冇錢賺?就係唔通係靠上黎連登開post唱衰佢咁陰毒🤔

你當場數臭佢再上黎唱衰佢 連你嗰浸都賺唔到

多啲好似巴打咁醒既人 冇比錢人賺咪得囉

我都用左人地啲寶碟同啲香落 錢就一定要比架啦 係唔鐘意佢地個手法姐

出聲讚個兩個老癈做生意好精明

你男定女

清 不如你落老麥點餐 話人地個包唔值咁貴 掉低幾蚊就拎埋個餐走

點解咁問 唔係識我呀

講就兇狠，做就碌撚

唔好咁講呀 受唔起，學樓上巴打話齋 我只係個買野會比錢但唔出聲既毒撚

傻撚左 明碼實價同掉完之後水鳩你兩樣野黎
大陸狗比藥材行呃鳩佢地斤變兩都識報警唔俾錢喇

我講左啲咩咁兇狠
我提人唔好比人呃渣喎

都係果句 我報警拎返小小錢有咩用 靠你地把口 等多啲人睇到 聽到先有用 所以多謝你個留先

樓主起網上就串柒柒，現實就碌撚咁

點碌撚發呀 絲打平時買野唔比錢咁威架咩 仲未比人拉咩

同埋 想再講多句 個個上網講野都比你話係現實碌撚 仲有咩意思 唔該你啦 人人係到講 你就跟住講 好得意咩 用下個腦批判下先再講啦 個個post一式一樣話人網上就點點點

真係網上兇狠